（史上難題）屋企有人有精神病 我問你答

有冇人屋企係有精神病患者

可以點算

最新事件係呀嫲煮咗野俾佢食 佢唔撚出嚟食

轉頭話因爲啲野擺咗係度兩個鐘頭好多細菌倒撚咗佢

後尾諗住拎雪櫃嘅野出嚟叮 話因爲冇包保鮮紙又倒撚咗佢

求解決方法

將雪櫃嘅嘢包保鮮紙
唔好煮嘢俾佢食

然後會話佢哋唔撚care佢感受

剪賓周

女嚟架冇賓周呀

屌咪問啦
Call警察捉佢入青山又唔肯，又要呻

我都想呀 唔係我唔肯呀係老豆老母唔撚肯呀

照報警啦，一係成家搬出去住由鳩佢一個

佢最想啦 最近先話溫書霸撚住間房 逼撚咗我老豆訓地下
佢又肯訓窩
而家我call青山佢實斬撚死我

你老豆都似有精神病喎，又打牆又肯比人當狗撚

佢係都就嚟忍唔住 但係話對個女負責任

有，但係我想問下可以點....
佢開始有啲唔正常嘅生活方式......但係我老豆老母又係傳統 又接受唔到

買急凍原裝比佢 叫佢自己拆盒自己叮就OK?